賓尼迪斯嘅行為，將會令你係利物浦嘅地位變為零

賓尼迪斯真係要做咩先令佢係利物浦嘅地位變為零

艾迪巴約狂奔.gif

羅渣士呢